［認真討論］［拋磚引玉］最大型對外文宣行動- Save America

懶人包:
(香港時間)
14/10-19/10 集思廣益 達成共識
20/10-1/11 文宣製作(對內/外)
30/10- 4/11 對內文宣
3/11-4/11 美國總統選舉
4/11 晚上twitter對外文宣大行動
5/11 早上twitter對外文宣大行動

美國大選將會喺3/11(美國時間) 舉行，到時Trump定係Biden贏已經塵埃落定，我哋再燈都唔會改變到結果。

我哋而家要做嘅唔係望天打卦，而係未雨綢繆，諗定無論邊一方贏咗之後，我哋應該做咩。我哋嘅目標係盡量令到美國反共，我而家諗到嘅行動係趁著美國大選喺twitter向美國人宣傳中共嘅威脅，提醒佢哋要反共。各位巴絲有咩其他意見，請盡快提出，呢次行動由每一個人做搞手，每一個人去行動，我只係想畀一個大綱大家。

首先我哋要喺呢幾日討論行動細節同達成共識，之後就請各位文宣巴絲製作
1.對香港人宣傳本次行動嘅文宣
2.向美國人宣傳中共嘅威脅嘅文宣(亦都可以循環再用之前啲文宣)

然後喺美國大選之前嗰幾日，請全部巴絲一齊喺各大媒介鋪天蓋地式向香港人宣傳呢次行動，號召更多人參加。(仲記唔記得上年69之前講嘅鋪天蓋地式宣傳）

最後，我哋會喺美國大選結果公佈嘅第二日正式行動。由於美國時間比香港時間遲12小時，所以我計劃喺4/11 20:00(香港時間) 同5/11 10:00(香港時間) ，喺twitter上面宣傳，內容可以係中國嘅威脅、英國指出華為科技威脅英國資訊安全…，但係我哋要顯得冇咁功利，所以我哋可以先恭喜美國選出新總統，而且我哋要捉住美國人愛國嘅呢個心態，提醒佢哋選咗新總統之後都要全國團結，例如用#AmericansUnited，顯得我哋真心為佢哋好。

以上全部內容細節都係暫定，邊個都可以提出意見，甚至可以話呢個行動垃圾，直接取消都得，最重要係達成共識，希望巴絲可以集思廣益。

大師兄歸位啦

最重要係達成共識，大家最近好似唔記得咗

做嘢啦

樓豬推唔推到㗎

再唔做嘢就molamola

來人呀

唔好走呀

係咪開錯台

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助